改變容易嗎 ？

有冇人自從經歷佐d嘢之後想改變自己？
我發現自從失業之後搵唔到工，interview俾人chok到口啞啞
再加上失戀之後
又大病過後
就發現自己原來好多野都冇珍惜過/自己好冇用
好想不斷進修自己...依家有咩緊要野我都好想學
想可以俾人欣賞自己

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

9唔搭8你現實應該都係好自卑既人

多謝

巴打加油，我同你一樣，真係頂唔順嘅可以傾兩句

唉

咁夜唔洗瞓？

有需要嘅畀個tg我傾兩句吧 男人老狗

想人欣賞自己呢個心態始終都係倚賴人
做到自己欣賞自己仲好

唔洗訓啦 情緒黎到

好難 點樣做

講就易，做真係難。。

巴打本身有情緒病？

仆多幾次街就知點做 教唔到 得你自己教到自己

說易行難

其實冇 不過成日係呢到都俾人問
可能平時生活扮得太好 冇人發現/經歷令我咁掛
我都唔知

我諗我暫時未做到 只有憎自己做唔到only

咁你要調節下情緒，一年前我分手差啲因為咁搞到情緒瘦，你要自己小心咪成日唔開心其實而家未釋懷，但好咗好多

我都散佐1年多之後認識另一個 但其實好多野根本好難講 只可以話我已經唔係以前既我 呢一刻我身邊冇人都ok 日子照過 個傷口唔會癒合 有時仲會反發。

我係完全放棄咗愛情完全唔想拍拖，都拒絕駛向我表白過嘅女仔

你勁 我諗法差唔多 不過我其實又心軟 如果對方好似對自己好 我都會有想試下咁 不過我發現根本拍拖好q煩 唔想拍 根本任何人都係有目的 包括自己既自私

哇屌 你係咪絲嚟 成個女人咁

diu 人妖 ok？

如果你係巴嘅你講嘢真係成個女人咁不過唔重要啦
拍拖不了，你係男嘅啲女中意你可能因為錢因為新鮮，你係女嘅仲簡單，啲仔想插你